有冇人試過「無法解鎖交易」？

用緊富途牛牛，明明set 咗密碼，但禁完「解鎖交易」又叫我set 密碼，禁完密碼就話我已經set咗，最後都係交易唔到，有冇人知點做？

客服打極都唔通

推呀

岩岩富途死機 又出唔到單 搞到我高位買左貨

再推

我頭先都係 完全搞唔到
仲要客服又收左工 電話又打唔通咁樣

佢升緊既時候買唔到，買到之後跌到仆街。

我屌你老母富途

想轉,

功能唔好廢過牛牛, 開戶同過數唔駛等太耐既,

邊間好